--- 
title: Woensdag - 12 
date: 2017-10-04
---

## Dag 12

Vandaag was de presentatie, we hadden een slide show van 4 slides met fotos en info. Een deel van het team ging presenteren de feedback was totaal anders dan verwacht, de eerste 2x dat we feedback hadden gevraagd kwam er positief feedback uit en iets waar we echt mee konden werken. De feedback van deze presentatie was dat we te wijzig voor grond info hadden gegeven en te snel tot prototyping zijn gekomen en dat de spelers elkaar niet door en door leren kennen door het spel.
